點解都係打疑犯 一啲就用重案查 一啲就叫人去監警會投訴

肛sir答下啦？ 咁樣對嗰兩個手足好唔公平啵